人 瑞 李 克 勤 挑 戰 潮 著 失 敗 自 抽 遮 醜

李克勤前晚以香港主場身份，與日本、韓國、星馬地等歌手代表出席音樂節交流表演，為隆重其事，克勤太太盧淑儀特別為他準備價值五位數的戰衣上陣，但克勤卻以「垃圾袋」來形容戰衣：「Fashion嘅嘢我識條鐵咩！」

老撚到成隻八哥咁

自己知似垃圾袋都照著

返去比老婆鬧

兜個圈踩自己老婆